男人前世欠咗我地女人

呢個父權社會逼害我地sis

所以男人起碼要有車有樓有穩定收入有上進心

俾得起十萬禮金先有資格屌我塊西

但要求有身材同處好膚淺囉
物化我地女性
仲唔可以介意我地過去做雞做公廁
因為女人身體自主 我中意扑野就扑野

男女平等
我地要同工同酬 但gentleman就好應該埋單囉
大家一樣人工 我拎啲錢去買化妝品 你就拎啲錢嚟請我食飯同送禮物俾我 幾公平

我地sis要自強

曲到圓

謝謝你的分享

岩啊屌你，無樓無高潮

咁簡單?

#metoo

打漏左野幫你補返

好呀,全部男人即刻唔撚再做男人,全部做偽娘/藥娘/變性同你地平權
睇你哋點撚樣搵男人埋單

有扑過嘢又同條女散撚咗嘅,全撚部都變性唔做男人
乜撚嘢metoo?想唱人呀?
點撚知原來果個人唔見咗,到你搵得返佢佢已經係女人

Ching乜咁好火

對抗女權閪D賤招,要賤過班女權閪

一定係俾女hurt過，明既

咁一定有少少,但我唔係因為咩受刺激癲撚咗先咁諗
係因為我唔會限制自己諗正常做法,我鍾意突破限制

你又知啲男人前世都係男人？
如果有部份人前世係女人咪姐係連續兩世仆街

女權自助餐

高汁po

好典型既連登仔思想

係，係我欠左你，比個機會我還

講完有無打冷震 中二病到

呢句話凸顯出女權閪係弱智

收皮啦臭雞